勤力比天資重要？

有天資，就唔洗勤力啦..
無天資，勤力都無用啦..

無人理

學得快唔快姐

識人好過識字啊傻仔

其實天資就好似一部靚嘅機體咁，如果你唔勤力去練習各種戰鬥技巧，就算你上到戰場都係等俾人屠

有父幹人脈咪係天資囉..
無父幹，靠自己努力去識人咪後天勤力囉..
不服來辯

駁唔到，毒撚除非有奇蹟，唔係都好難出人頭地

當比你有天份的人都在努力，那你努力還有什麼用？

我成日都咁諗... 呢句好正..

但又諗到我咁無天份，都唔努力..
咁仲算甚麼？

一個人有咩質素都好 冇勤力都係冇用
人總會生疏

毒撚只不過係一班無天份嘅人又唔勤力？
所以先難出人頭地..

天資只係學習時間短 易上手
但唔努力都係冇用
勤力既人總會有一天追上 當然可能要花好多時間

如果你7下7下 識好多人反而壞事
都要有d 實力
除非背景好強 老豆好勁

又要攞c朗同美斯出黎比較！

老豆太勁，都幾大壓力..

你估美斯唔勤力咩
只係c朗個形象係sell努力

拎你同美斯 c朗比較會明顯d
你覺唔覺得自己夠努力就可以去到佢地既水平

努力緊要過天資會用黎哄d打工仔無薪ot架姐
新界d牛夠勤力喇

你估c long天資差咩

同意..
我想講就係無天資，勤力都無用

最慘係無父幹，有少少天資都無用

呢句真

明知自己某方面係有天份過一般人，但無父幹都好難出人頭地，好唔甘心

係慘..
但我見最多係無天資，又唔勤力，但會怪無父幹果班.. 煩到

講多s